Ordre de paiement de la chambre des comptes pour la fourniture de toiles - Archives départementales de la Côte-d’Or, B 4

Source : https://archives.cotedor.fr/v2/site/AD21/web/media/04_apprendre/02_ateliers_chancelier_rolin/paleographie/debutants/2016_2017/doc_03/document_03.pdf

transcription effectué au sein du groupe de l'Atelier du Chancelier Rollin
upload le 17/05/2020
Date : 31/08/1409
Langue : vieux français
